東亞銀行升級漠視員工生死 ！後勤篇（repost)

無良東亞後勤部門高層話因為hard doc唔拎得番屋企，所以sorry 唔係我唔俾你wfh 係我俾左你都做唔到野，輪班更加簡直係浪費晒d resources 幫唔到公司之餘又晒我米飯。

今日hr 都落左order只可以一半人返工，而後勤部門唔俾人wfh 係因為老板唔中意人wfh。
就算果幢有人中佢都係覆你：請留意身體狀況，如感不適，請到診所/醫院求醫，若情況有其他發展，再按照人事部指引安排，亦請按照公司/政府部門指引作出適當防疫措施。

搞咩split office就當係做左措施，無良上司！不理下屬生死！日日無所事事！特別冷對後勤同事！！！！
東亞口講最重視員工，但而家完全無視員工性命！

明明可以adjust volume 再安排同事輪班番工，但就係覺得你要日日坐係個位先叫有生產力，日日好似個工廠咁落黎思想，遲早東亞社區爆發

講埋九龍東咁高危，有冇諗過每日番工放工有幾多位塞係觀塘

Sorry for 1999
利申 借acc

善心打破零回覆

推

Hi👋🏻東亞打手

大把西工連split AB更都無

辭職啦

出現了🙂預左一定有人咁講

一直想問 東亞個ebanking 係咩玩法
web login 就正常最小8 個中英文密碼
mobile 版唔知點解變左5 位數字
App 版唔知點解又整個漂移版keypad
你地高層係咪覺得咁樣好好玩
Login 唔到幾次fail 又話要落分行reset
你老母個teller 見我後面排左個大客又眼超超串返我平時都唔係好常用啦
已cut 東亞 戇鳩銀行 又冇禮貌

東亞垃圾
推d員工去死
股價反映一切

唔比wfh你咪唔帶口罩送大禮wo

同行幫推

笑死，你做hater 做到咁低質，logon 可以打中文？你打得丁多，就自己save 低密碼逐個字對住打啦。P牌仔

嬲到我打錯曬我想講大細階

屌拿聲 ！前線員工無WFH
後勤都算係有
係咪想推前線員工去死？

冇囉屌 做後勤嘅都冇喎！
依家8半先收工咋！
日日如常工作，如常ot，如常硬食

Ps唔自爆

冇 睇工種
仲要自己申請

推下先

有第二間銀行 後勤確診 無出email通知
上下幾層繼續返工 上下太平